女權已經潛而默化

唔知大家有冇留意
男嘅出軌=》大家支持打鳩條仔
女仔出軌=》一樣打鳩條仔

同意
唔同意

男嘅婚前性行為=叻仔
女嘅婚前性行爲=雞 全部都係雞

幾時有咁講過

:

男人出軌 女人係受害者
女人出軌 女人都仲係受害者

冇錯

*移

謝